[
    {
        "questionText": "Какая должна быть нагрузка двигателя Д-240 при обкатке трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "50% от номинальной.",
            "70% от номинальной.",
            "Нагрузка должна постепенно увеличиваться."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какова нормативная периодичность проведения ТО-1 тракторов?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "10 мото/ч.",
            "125 мото/ч.",
            "500 мото/ч.",
            "1000 мото/ч."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какая из указанных причин вызывает повышенный расход масла в двигателе?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Залегание поршневых колец.",
            "Засорение масляных фильтров.",
            "Засорение воздушного фильтра."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом осуществляется натяжение ремня вентилятора двигателя Д-240?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Натяжение роликом.",
            "Отклонением корпуса генератора.",
            "Гидроцилиндром."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое время после остановки двигателя должен быть слышен постоянно затухающий шум ротора центробежного масло-очистителя двигателя Д-240?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "15 с.",
            "30 с.",
            "60 с."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин двигатель пошёл \"вразнос\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Заклинивание рейки топливного насоса.",
            "Наличие воды в топливе.",
            "Отказ форсунки."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Разрешена ли работа двигателя в закрытом помещении при техобслуживании тракторов?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Запрещена.",
            "Разрешена.",
            "Допускается только с выводом выхлопных газов за пределы помещения."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Допускается ли эксплуатация тракторов с измененным расположением и числом фар?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Допускается.",
            "Допускается с уменьшением числа задних фар.",
            "Не допускается."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом осуществляется изменение дорожного просвета трактора Т-25А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Перестановкой фланцев цапф передних колес.",
            "Изменением положения передних колес.",
            "Заменой колес."
        ]
    },
    {
        "questionText": "До какой метки на маслоизмерительном щупе положено заливать масло в картере двигателя?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "До верхней метки.",
            "До нижней метки.",
            "Ниже нижней метки."
        ]
    }
]